美國郵差直接將選票轟入垃圾桶！

Biden d 票冇左

推

有冇source

癡線

er 呢個六年前

侵侵選票

有晒車牌
走唔甩
依家有咁證供可唔可以打到重選
現場投票

越搵越多

嘩屌 做咩撚野做到咁張揚

今日youtube search dumping mail見到

冇話呢啲係選票喎

好能正 是但放d野都有人信

自膠 拉

連登平均學歷有冇毅進?

Fact check 先好難咩

巴打清醒

pin啦

重選啦on9

又看圖作文

低能仔

六年前已經準備對付侵侵

已 pin
自膠 大家唔好推

拉

坐時光機返六年前掉信
肯定無人搵得到

架車肯定係抄回到未來整出黎

唔識英文應該都要識2014數字黎

Twitter 推爆佢

放條架垃圾車 去堆田區落貨
又會有人信

你post之前唔識諗美國而家11月邊度91度(攝氏32度）？

推上國際線

你個名
郵寄選票係寄返俾政黨，所以郵政局係好易分到投俾邊個

同黃絲叫口號一樣，FC都只係口號嚟

六年前都仲有郵寄選票
希拉里都識種票

想柒出國際

又倒票

幫你拉

六年前已經開始做侵

個投票結果何止唔可信
過程根本極度兒戲, 好似人人都可以拎走袋票, 啲票又可以周街扔
根本可以唔承認結果, 再搞重選

成棚人啱聽就乜柒都唔理係咁出垃圾fake news post
搞到連登成個content farm咁烏煙瘴氣
屌你老母臭閪啦

一陣抄車又比人笑cctoy

係

屌
睇第一頁就知兒登幾易帶風

連登仔